$2000樓下an機介紹，唔要大陸機

想買部副機用，唔打機。 暫時見有Samsung J4+ 同Sony Xperia L3 , 邊部好？

買Samsung S note A系列以外嘅都係戇鳩仔

32GB ROM 好快爆

水貨 LG G6

認真, nokia 6.1 唔會後悔 我都係工作副機, 無諗過咁順

iPhone 5

nokia 6.1 plus $1600
5.1 plus $1400
3.1 plus $11xx
要nfc
7.1 $18xx

nokia 6.1 plus

LG 舊機 or Nokia 👍👍

我個fd用緊Nokia 6.1plus都話ok

題外話
見咁多人推nokia我都走去睇下
呢部新機咩事

同龍珠合作設計姐

Nokia

pish 有冇細機推介

Huawei

Zenfone Max Pro M1 S636+6GB RAM+64GB ROM+NFC+5000MAH核電

衛訊做緊$1699限時優惠

iPhone

nokia 7 plus.

bq aquaris x2 (4gb/64gb)

LG Q6+

2000留下iphone？

請問邊度有得賣？

加多少少
sony xz2

Amazon.de